# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:59+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:45
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:77
msgid "Unix"
msgstr "Unix"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:46
msgid "Edit users POSIX settings"
msgstr "사용자 POSIX 설정 펼집"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:81
msgid "Home directory"
msgstr "홈 디렉토리"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:81
msgid "The path to the home directory of this user"
msgstr "사용자의 홈 디렉토리 경로"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:86
msgid "Shell"
msgstr "쉘"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:86
msgid "Which shell should be used when this user log in"
msgstr "사용자가 로그인할 때 사용될 웰"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:88
msgid "unconfigured"
msgstr "설정되지 않음"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:92
msgid "Primary group"
msgstr "기본 그룹"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:92
msgid "Primary group for this user"
msgstr "사용자 기본 그룹"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:96
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:96
msgid "Status of this user unix account"
msgstr "사용자  unix 계정의 상태"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:100
msgid "Force user/group id"
msgstr "사용자/그룹 id 강제"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:100
msgid "Force user id and group id values for this user"
msgstr "사용자의 id와 그룹 id 값 강제"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:104
msgid "User id"
msgstr "사용자 id"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:104
msgid "User id value for this user"
msgstr "사용자 id 값"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:109
msgid "Group id"
msgstr "그룹 id"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:109
msgid "Group id value for this user"
msgstr "사용자의 그룹 id"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:116
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:120
msgid "Group membership"
msgstr "그룹 회원"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:127
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:131
msgid "User must change password on first login"
msgstr "처음 로그인 시 패스워드 변경"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:131
msgid ""
"User must change password on first login (needs a value for Delay before "
"forcing password change)"
msgstr "최초 로그인 시 패스워드를 변경해야 합니다.(강제 패스워드 변경 전 기간 설정 필요)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:135
msgid "Minimum delay between password changes (days)"
msgstr "최소 비밀번호 변경 기간(일)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:135
msgid ""
"The user won't be able to change his password before this number of days "
"(leave empty to disable)"
msgstr "해당 일자 전에 패스워드를 변경할 수 없습니다.(미사용 시 공백)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:140
msgid "Delay before forcing password change (days)"
msgstr "강제 패스워든 변경 기간(일)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:140
msgid ""
"The user will be forced to change his password after this number of days "
"(leave empty to disable)"
msgstr "해당 일자 이후에는 패스워드를 강제로 변경합니다.(미사용 시 공백)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:145
msgid "Password expiration date"
msgstr "패스워드 만료일"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:145
msgid ""
"Date after which this user password will expire (leave empty to disable)"
msgstr "해당일자 이후에는 사용자 패스워드가 만료됩니다.(미사용 시 공백)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:150
msgid "Delay of inactivity before disabling user (days)"
msgstr "사용자 제한 전 비활성화 기간(일)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:150
msgid ""
"Maximum delay of inactivity after password expiration before the user is "
"disabled (leave empty to disable)"
msgstr "사용자가 미사용이 되기 전에 패스워드가 만료된 이후 최대 비활성화 기간(미사용 시 공백)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:155
msgid "Delay for user warning before password expiry (days)"
msgstr "패스워드 만료 전 사용자 경고 기간(일)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:155
msgid ""
"The user will be warned this number of days before his password expiration "
"(leave empty to disable)"
msgstr "패스워드가 만료되기 전 해당 일자 동안 경고를 받게 됩니다.(미사용 시 공백)"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:167
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:91
msgid "System trust"
msgstr "시스템 트러스트"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:171
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:95
msgid "Trust mode"
msgstr "트러스트 노드"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:171
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:95
msgid "Type of authorization for those hosts"
msgstr "호스트에 대한 인증 타입"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:175
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:99
msgid "disabled"
msgstr "미사용"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:175
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:99
msgid "full access"
msgstr "전체 접근"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:175
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:99
msgid "allow access to these hosts"
msgstr "호스트에 접근 허용"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:178
msgid "Only allow this user to connect to this list of hosts"
msgstr " 호스트 리스트에만 접속 허용"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:246
msgid "automatic"
msgstr "자동"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:305
msgid "expired"
msgstr "만료"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:307
msgid "grace time active"
msgstr "활성화 시간"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:310
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:312
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:314
msgid "active"
msgstr "활성화"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:310
msgid "password expired"
msgstr "패스워드 만료"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:312
msgid "password not changeable"
msgstr "패스워드 변경불가"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:484
#, php-format
msgid "Group of user %s"
msgstr "사용자 %s의 그룹"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:506
#, php-format
msgid ""
"Could not create automatic primary group (using gidNumber \"%s\"), because "
"of the following errors"
msgstr "다음 오류로 인해 자동 기본 그룹 (gidNumber \"1%s\" 사용)을 작성할 수 없습니다."

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:780
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:801
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1003
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1020
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1032
msgid "Warning"
msgstr "ㅗ"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:780
#, php-format
msgid "Unknown ID allocation method \"%s\"!"
msgstr "알 수 없는 ID 할당방법 \"%s\"!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:802
#, php-format
msgid "Timeout while waiting for lock. Ignoring lock from %s!"
msgstr "잠금 대시 타임아웃. %s 잠금 무시!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:831
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:891
#, php-format
msgid "Cannot allocate a free ID: %s"
msgstr ""

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:832
#, php-format
msgid "%sPoolMin >= %sPoolMax!"
msgstr "%s 풀 최소값 >= %s 풀 최대값!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:876
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:912
msgid "Cannot allocate a free ID:"
msgstr "ID를 할당할 수 없음"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:876
msgid "sambaUnixIdPool is not unique!"
msgstr "삼바 Unix id 풀이 유일하지 않음!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:892
msgid "no ID available!"
msgstr "가능한 ID 없음!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:912
msgid "maximum tries exceeded!"
msgstr "최대 실행횟수 초과!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:975
msgid "Cannot allocate a free ID!"
msgstr "ID를 할당할 수 없음!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1005
#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1022
#, php-format
msgid ""
"%s\n"
"Result: %s\n"
"Using default base!"
msgstr ""
"1%s\n"
"Result: %s\n"
"Using default base!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1023
msgid "\"nextIdHook\" did not return a valid output!"
msgstr "\"nextIdHook\"가 유효한 출력을 반환하지 않았습니다!"

#: personal/posix/class_posixAccount.inc:1032
msgid "\"nextIdHook\" is not available. Using default base!"
msgstr "\"nextidHook\"은 사용가능하지 않음. 기본값 사용!"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:33
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:34
msgid "POSIX group information"
msgstr "POSIX 그룹 정보"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:37
msgid "POSIX group"
msgstr "POSIX 그룹"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:38
msgid "POSIX user group"
msgstr "POSIX 사용자 그룹"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:57
msgid "Properties"
msgstr "설정"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:61
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:61
msgid "Name of this group"
msgstr "그룹 명칭"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:66
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:66
msgid "Short description of this group"
msgstr "그룹 요약"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:70
msgid "Force GID"
msgstr "GID 부여"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:70
msgid "Force GID value for this group"
msgstr "그룹 GID 값"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:74
msgid "GID"
msgstr "GID"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:74
msgid "GID value for this group"
msgstr "그룹 GID"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:81
#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:84
msgid "Group members"
msgstr "그룹 멤버"

#: admin/groups/posix/class_posixGroup.inc:102
msgid "Only allow this group to connect to this list of hosts"
msgstr "그룹만 호스트 리스트에 접근 허용"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:27 config/posix/class_posixConfig.inc:41
msgid "POSIX"
msgstr ""

#: config/posix/class_posixConfig.inc:28
msgid "POSIX configuration"
msgstr "POSIX 설정"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:29
msgid "FusionDirectory POSIX plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory POSIX 플러그인 설정"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:45
msgid "POSIX groups RDN"
msgstr "POSIX 그룹 RDN"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:45
msgid "The branch where POSIX groups are stored."
msgstr "POSIX 그룹이 저장될 브랜치"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:50
msgid "Group/user min id"
msgstr "그룹/사용자 id 최소값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:51
msgid ""
"The minimum assignable user or group id to avoid security leaks with id 0 "
"accounts."
msgstr "id 0을 가진 계정이 보안노툴을 방지하기 위해 최소 할당할 user id 또는 group id"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:56
msgid "Next id hook"
msgstr "다음 id"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:56
msgid ""
"A script to be called for finding the next free id number for users or "
"groups."
msgstr "사용자 또는 그룹의 다음 id 번호를 찾기 위해 호출될 스크립트"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:60
msgid "Base number for user id"
msgstr "사용자 id의 기본 숫자"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:61
msgid "Where to start looking for a new free user id."
msgstr "새로운 user id를 찾을 시작값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:66
msgid "Base number for group id"
msgstr "그룹 id의 기본 숫자"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:67
msgid "Where to start looking for a new free group id."
msgstr "새로운 group id를 찾을 시작값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:72
msgid "Id allocation method"
msgstr "Id 할당방법"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:72
msgid "Method to allocate user/group ids"
msgstr "사용자/그룹 id 의 할당방법"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:75
msgid "Traditional"
msgstr "Traditional"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:75
msgid "Samba unix id pool"
msgstr "Samba unix id 풀"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:78
msgid "Pool user id min"
msgstr "사용자 id 풀 최소값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:78
msgid "Minimum value for user id when using pool method"
msgstr "풀을 사용하는 경우 user id 최소값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:83
msgid "Pool user id max"
msgstr "사용자 id 풀 최대값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:83
msgid "Maximum value for user id when using pool method"
msgstr "풀을 사용하는 경우 group id 최대값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:88
msgid "Pool group id min"
msgstr "그룹 id 풀 최소값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:88
msgid "Minimum value for group id when using pool method"
msgstr "풀을 사용하는 경우 group id 최소값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:93
msgid "Pool group id max"
msgstr "그룹 id 풀 최대값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:93
msgid "Maximum value for group id when using pool method"
msgstr "풀을 사용하는 경우 group id 최대값"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:100
msgid "Shells"
msgstr "쉘"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:104
msgid "Available shells"
msgstr "가능한 쉘"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:104
msgid "Available POSIX shells for FD users."
msgstr "FD 사용자를 위해 가능한 POSIX 쉘"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:111
msgid "Default shell"
msgstr "기본 쉘"

#: config/posix/class_posixConfig.inc:111
msgid "Shell used by default when activating Unix tab."
msgstr "Unix 탭이 활성화될 때 사용될 기본 쉘"
